【十二月一】尖沙咀，下午四點鐘，毋忘初心大遊行

推上熱門, 唔講咁多.

五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

上熱門啊

一陣見

三點定四點呀

行動po 推

3點呀，樓主打錯左，快啲改

不反對張癈紙到幾點呀

推

推呀

唔好再推出面冇咁重要嘅po

行動要緊

三點開始 唔係四點

14:00好到，香港人時時遲到。

冇晒嗰種鬥志嘅同我睇吓今日係咩日子

唔係三點咩

Bump

推呀 三點見啦

終於有遊行，一陣見啦
秋高氣爽最適合遊行

屌用錯不推文

p

啱呀精神爽利

Pushhhhhhh